拖手會扯旗，青春真好 （香港國魂）

向所有勇武的香港少年致敬

他日香港建國，你地o既英勇事蹟，一定會被寫入史冊，流芳百世。

你個title係想表達啲乜

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港省 正在上演 中國式維穩新聞機制 大家開唔開心 維尼熊d維穩高招
新屋嶺無人強姦 無義士被打至殘癈 64無死過人 大陸無妓女

7/9機場更新 求求大家

青春真係